[藍店之最]太興想靠敏華一個屈尾十絕地番身

屌你 每到一個地方 都有一個間敏華
密撚過大家樂
行入去食個D你對唔對得住手足?

你班仆街係咪真係咁無骨氣

不過可能又真係好多人都唔知敏華=太興
快D話俾你身邊既人

我要D藍店陷家產

自推自正皮 1

2

3

4

5

推

6

7

幫手推下啦

8

唔食

有乜咁好食呀 又唔係平
咪一味跟風啦香港人

9

真係唔知點解勁撚多人食

都唔知做乜撚野
難得打LUM太興 杯到佢蝕錢
反而見到敏華係咁開新鋪屌你老母

10

真，好耐之前食過一次，好貴又唔係特別好食，之後都冇再去，唔理政見問題，佢真係唔抵食

唯有用連登登力登到佢破產

祝你生意興9隆

藍店lunch hour排曬隊 係咪忽咗呀

太古城個間勁好生意

真係多人食

Push

真係唔撚明

敏華同錦麗依期應該賺好撚多錢
目測係有好多後生去排

呢個真
有無文宜貼堂

唔可以俾佢翩身

敏華一 睇格局都知係藍店

錦麗難食左咁多 就算唔係藍店都唔撚食啦下話

推推推!!!!!!!!!!!!!
快d整返個藍店app!!!
之前喺街都重聽到敏華係黃...真係有d年紀大既手足唔知架

邊個呢派食左
入黎留番個正皮推上熱門原諒你
同埋要發世以後唔再食

絲打真係好嬲

太興已經停左發展太興品牌
依架唔同區都有敏華新店開

幾年前未改名個陣食過
難食到閪咁 on99
仲要又細份 要成五十幾蚊

好明顯就想洗底

洗完無變既係一樣咁撚貴
仲要係藍店
食個班陷定產是咪弱智

難食都有好多人專程去食屎
你經過睇下就知

間間都勁
新都會長排
真係唔撚知有咩咁吸引
賣到貴一貴啲cheap鳩嘢

11

香港仲有唔少人係藍絲

12

我觀察到既係有唔少後生既都係入面
絲打好心痛呀

13

14

15

dllm周圍都敏華
間間都排哂隊

知道呢幾間藍後冇食過

其實真係唔出奇
後生都會食藍店紅店
睇m記就知

咪撚再食呀
香港咁撚多冰室

17

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

燒山請祝福

好好食

破產就難啲

見有d後生排隊都入去食

無眼睇

食野既品味睇你是沒有的

加埋麵麵一齊發力

劣食

想講敏華啲嘢食好垃圾 佢未改名前食過一次
個時好似啱啱開 排到豬閪咁
垃圾又貴

push
最近黄埔有間敏華準備開啦
一定好撚多人去排

黃二百葛
藍百幾萬

香港嘅大多數其實唔黃唔係藍
係港豬

前排先有fd約飯話去食吉壽,同佢講係藍店佢竟然"係咩?唔知喎,我都唔理哩啲嘢"

push

仲有錦麗呀!
要食PHO 仲有大量其他選擇

搵間黃店同佢食
叫佢咪撚咁多嗲

真

好食過太興

食藍店死全家

一早已戒太興敏華

Pish

Push
未入呢個post我都唔知敏華係太興其下

錦麗真係唔知點解頌有人去
果度啲員工都藍到出汁

因為敏華水準真係算係禁
係未知佢係藍前食過一次
叫做好食過好多連鎖嘢

我哋要諗辦法俾番替代品人
好多黃店真係有改善空間
用味道搶客我覺得係最有效

以為係人都知係藍

茶木都好撚多後生食

敏華好食wo 好過龍x好多

但女朋友真係好鐘意佢個叉燒蛋飯....
我又無用, 出去學極都學唔識...

71銅鑼灣啲餐廳排晒長龍
但敏華拍晒烏蠅

敏華D嘢幾貴
認真唔抵食

太興旗下除咗敏華，仲有錦麗、茶木、靠得住

我都承認黃店可能水準有上升空間
但有D真係良心店
不加味精少鹽 放棄用味覺搶客 為大眾健康著想
雖然好多人出街都無唸呢一點

但我發覺得其實藍店好多都係用濃味同味精重既菜搶客
睇你地幾時食到出事

飛撚左佢 一鳥百鳥

茶X同敏X

咁你食多D啦
睇下有咩報應

我要藍店收皮

唔知敏華係太興 但知道敏華一定係藍
其實食前用Google search 下藍定黃都唔係好撚難

呢位清有見地

其實真係好多人唔知 呢D係藍店

晚晚都見到茶木排長龍 仲有好多後生

其實太興衰咩？

"XXX" 黃藍
都己經俾到答案你
懶到西咁

Up

行過間間敏華都好多人...

敏華勁撚藍

唔係想鬥黃 有時真係好撚嬲
咁撚簡單 都做唔到

呢個仆街集團同班保皇黨之間有幾多利益輸送
你地課金俾佢 姐係課金俾保皇黨 背叛手足

我覺得應該要一齊做
部分就去做健康
部分就做番正常濃味
禁樣先可以搶曬所有客源

講真健康對好多人包括我嚟講都唔太focus
出街食嘢就預咗你唔會好健康
味道對好多人嚟講真係好重要

姐係衰咩

其實敏華最開頭用文華個朵新開嗰期質素係OK, 但後來再食個叉蛋飯就跌grade咗好多

Popp

好撚貴

同越南比跟本係兩樣野

呢條五毛傻閪嚟
直接block柒佢就得

同我有D黃絲朋友話因為貪方便大條道理咁去黨鐵一樣。

勁多黃入去食

去開九龍灣/megabox 既話食飯就小心揀
太興旗下好多間都有在megabox開

元氣晚晚爆場

次次見到都排哂隊 唔係食少間都咁難啊

S

D

跟本而家大多數人食野都唔會分藍黃

又肥又難食

up

傻西

少數派又以為自己多數派呀?

一定要長期置頂首要追擊目標先得
間間都排哂隊

狗飯堂

有個華字多數藍店

發覺問題愈黎愈多人食 先決心開POST!
屌你老母咪再食呀

我一世都唔會食！

得你自己分派
攪埋哂d 無聊野

又貴又普通，狗也不屌

係咪 既然都無分別 你番大陸做支那啦五毛

難食

屌, 呢間真係港豬最愛

茶木真係好少人知係藍，
舊年年尾想食牛肉麵，就去左最近呢間，
食過覺得搞太多花臣又好似唔係咁抵食，查一查先知係太興

第二日食番牛角定驚

仲有華星

最憎呢d扮懷舊嘅垃圾
仲要藍店
明明最冇文化又踐踏香港文化嘅人都係藍絲

茶木又貴又唔好食

成80一個LUNCH
仲要唔飽
除左係個位大小小 唸唔到有咩值得我俾80一個LUNCH

Fk原來敏華係太興 以後唔食

黃埔就嚟有間敏華會開係美心mx個舊舖位到，記得唔好去啊

lihkg

講真如果所有黃絲拒絕幫藍店打工
藍店自然收皮啦
洗乜攪咁多野呀

好食喎

pish

真心唔撚明點解咁撚多人食

你都ON撚9
緊係賺對家錢
洗番落黃圈度先係正確觀念
你唔好再柒啦好無呀五毛

唔知有咩好食

計數機

Push 超級難食！

最後約去食極上帝王水產
藍店佢自己去食飽佢

敏華啲菠蘿油幾好食

其實諗埋哂d借口黎滿足自己既需求
你幫緊對家打工係擴展業務炸
唔岩聽就屈毛

點解可以靠佢翻身

60蚊lunch排撚晒長龍
50蚊下午茶又排撚晒長龍

成日諗埋哂d借口黎滿足自己既需求
你幫緊對家打工係擴展業務炸
唔岩聽就屈毛

無人幫親既話仲點擴展業務?
你個腦真係裝屎
咁你食多D 祝你食到生CANCER 禁番上一頁死番出去

屌

朝早都排撚哂隊

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

大埔嗰間勁多後生

真心個叉蛋飯係好食
但介佐
手足忍一忍

佢logo又藍又紅仲唔明顯咩

大把人食飯都唔會分黃藍
點會冇客幫襯
而且藍店多數係大財團有品質保證
唔岩聽就只係識咀咒人

依個post應該貼太興係藍店嘅證據，俾多啲人廣傳啦。

睇佢個鋪面 都好撚藍

常餐水準，真係好食過其他個堆黃店

改左唔叫文華之後就無食過, 講真的銷魂飯, 即製包真係有返咁上下水準

一陣連衛兵又入場，呢到你頂住先

敏華逆市越開越多

最多人食就係後生個班。。。

光榮 時代 渣歌
龍門提黎都無謂
間間煮過面都未得
常餐煮得好食真係唔難，不過連呢個心機都無
認真好多黃店食得出連個心都無

之前叫文華，現改名敏華
一次都無幫襯過

敏華不了

好食過龍門

利申 上年開始無食

食過一次真心難食
服務態度超差

一定唔去

W

敏華/民華一律藍店
不會幫襯

cls呢間野好撚猛火，好多人唔知籃就真，仆街敏華，根本翠華個類型以本傷人

成日啲人諗住一餐兩餐無所謂，但個個都咁死得啦

推
每次經過都見到好多後生仔食
要喺出面啤尻佢地

同翠華一樣又貴又唔係好食

記得佢啱啱開嗰陣係打住舊文華冰室（旺角間老店）名號
以前好鍾意食文華所以走去試吓
諗住佢至少餐牌都會一樣啦
點知除咗個店名之外冇一樣嘢係一樣

以後不了

個牌又藍又紅一定唔係手足

藍絲要幫襯都阻唔到嗰喎

太興 敏華

推隻

無食過 知道更加唔會食 廣傳

好奇怪，馬鞍山間敏華都幾多人排，點解？

未去過敏華

其實太興集團係低調藍
杯葛priority 比較後

咪食呀

太興有蝕錢咩

7.11-12 初選
多你一票好多

振夫岡啦

一D都唔低調

「親建制」大集團握重票
除「生力軍」外，多個被視為親建制的餐飲集團亦手握重票。被視為「藍店」的美心集團以元氣及東海堂等相關公司名義最少持有7票；其官方網頁顯示，美心擁有超過50個飲食品牌，但其年報未有透露附屬公司名單，記者未能確實查證美心持有多少票。富臨、大家樂及太興集團亦分別持有至少33票、20票及9票（見表）。本報於上周四（18日）向上述集團查詢確實公司票數、會否指導委託人投票意向等，至昨晚截稿前未獲回覆。

太興休閒餐飲大吃四方
太興集團更打正旗幟為多元品牌休閒餐飲集團，擁有不少非中式餐飲品牌。除了艦品牌「太興」外，不斷壯大品牌組合，如「茶木」、「靠得住」、「敏華冰廳」、「錦麗」、「東京築地食堂」、「漁牧」、「飯規」、「夫妻沸片」、「瓊芳冰廳」及「亞參雞飯」，最後三個屬去年新開立品牌，集團餐廳網絡涉及205間餐廳，位於香港、內地、澳門及台灣。

不過，香港仍是集團首要市場，現佔業務近80%，香港疫情緩和，餐飲限聚解除，對本地業務很有利，加上太興餐廳去年仍佔集團收入59.4%，不過較2018年的64.7%比重下降，反映多品牌效應實現，其他餐廳收入比重增加。

雖然太興早前發盈警，料今年首季收益6.4億元，按年減少約20%至25%，而上半年業績可能受累疫情及消費意欲。不過，由於有關情況已在預料之內，再加上政府防疫資助，以及上述利好行內因素，料太興業績最終不致太差。

「夫妻沸片」、「瓊芳冰廳」及「亞參雞飯」，最後三個屬去年新開立品牌，

早餐係好食 一星期食4-5日

明唔明杯藍店到底有幾重要
仲係度話好唔好食

遲D真係屎都無得你食

屌 我呢幾個月都奇怪點解敏華周圍都有
原來係太興嘅
食撚咗好多個菠蘿包

人地以為你有眼疾

香港人就係無尊嚴到貪平貪方便
搞到今時今日俾中資藍店紅色資本縛到實一實
周街都係呢D 鋪頭 想介都話好難介

咁我想問
而家唔介 係咪想等到黃店收哂皮先黎介?

嫌難食就可下自己係屋企煮啦!

推！

「親建制」大集團握重票
太興集團亦分別持有至少33票、20票及9票

茶木
靠得住
敏華冰廳
錦麗
東京築地食堂
漁牧
飯規
夫妻沸片
瓊芳冰廳
亞參雞飯

我都係 好耐之前食過一次 好撚貴又唔好食 之後冇再食過

樓主希望大家醒一醒 而家呢個時勢
一定要保持杯藍店既意志
呢個係對手足最基本既尊重

每次想食KFC 但一唸起手足為我地流過既血
就渣緊春袋轉頭走人

你講出黎自己尷唔尷尬
黃店唔加味精

敏華個叉燒蛋好易搞
叉燒要肥少少 蛋落多少少牛油炒 唔好太熟

睇睇眼科PLZ

我都承認黃店可能水準有上升空間
但有D真係良心店
不加味精少鹽 放棄用味覺搶客 為大眾健康著想
雖然好多人出街都無唸呢一點

敏華就係太興喎
杯茶係有誠意嘅
btw 冇飲好耐

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

我覺得大家要開始去到門口自拍一下，睇吓有咩人食！

好油好咸，食完頭痛

約定煲底相見

講味道嘅話攞龍門同敏華比真係差幾皮

好多人唔知藍，貪就手

每日朝早都滿撚左

Push 好多人都唔知敏華係太興旗下

Pushh

大家唔好同朋友埋去條隊到話上次食完肚痛腸胃炎之後話唔好食呢間野呀

賺少咗，但未去到蝕

推，食黃店係基本

知道係藍店冇再食但佢啲沙茶醬係幾正

話黃店唔好食嗰班
可以去中立店
但一定唔好去 紅店/藍店

食到佢破產

咁撚多年只去過一次食，狗也不屌

就咁聽名以為係文華饕記
差啲中伏入咗去食

嘩！呢間gym好嘢嚟架啵

好多人都係底褲黃

吾係佢好食，不過其他茶記好多都好撚難食

講過好多次敏華藍點解仲係唔撚聽

臭飯 不了

啲嘢食鹹撚到仆街
食完生腎病

反送中前後從來都冇去過

我都唔知，好彩未食過。要廣傳。

鬥黃就叻, 屌藍店不了

推 樓下個間勁多人

從來未食過
點解而家到到都有

食左一次就冇食過 啲嘢咸到爆腎

D餐貴撚到呢~~

果個黯乜然銷咩魂飯......
成六十蚊.....

我行遠少少去1仔冰室食都係55 之麻~

對唔住
真係唔知
食過幾次
保證無下次

出POST出得有意義了
多謝CHING

巴打表示十分憤慨

香港人食開屎, 敏華來來去去都張餐牌, 又唔係特別好味, 又要去排隊

我個人唔中意食敏華

真心好憎食

想啤多隻殼姐

排撚哂隊 唔知屎咁多人鍾意

未食過

公司附近開左間 不過罷食我就幫唔到手了

因為從來無幫襯過

幫你推下Post都得既

馬鞍山仲誇張

你話好撚好食，食完曉飛都話丫
又唔係好食又唔係平點解仲咁多人食

食嗰啲可以界定為藍

德福廣場先恐怖，美心翠園太興靠得住茶木小城知味敏華丼丼翡翠錦麗元氣一風千兩茶狼food2simplylife，屌你仲要未寫晒都咁多

有黃店可以做到敏華嘅質素我仆住去呀，問題係啲黃店真係好撚難食呀

又唔好食 態度又衰 上菜又慢
仲有間金記冰室一鳩樣

敏華 太興 藍

經過敏華就扮同友人講

唔食 敏華太興架

比狗食

食過一次 都係咁諗
啲嘢食落好普通吓
但又貴過其他人

我就未食過 不過睇咗咁多位ching對敏華嘅評價
其實同一句copy and paste落去太興都得

未見過

0

曱甴近平推

推到有成語動畫廊 要全民皆知
敏華太興

推
罷！！！

真係有人唔知佢係藍

重點

咩人會行入去?!!

pin 圖！

夜啲返去整個完整版

有得check又扮唔知

無食過

淘寶都唔撚戒啦屌

一次無食過

好撚多廢中食敏華的，早餐成日爆場。

pushhhh

幾年前喺堅離地城食過又難食又迫到西咁
都唔明點解日日都排晒隊
香港人真係好犯賤

咪拎200萬打飛機啦
我覺得食黃店從來都係深黃既人先會
識幾個自稱黃既都會食藍店
連和你eat/pay都唔會download下

Ks同一般茶餐廳有咩分別？貴啲？

推 7.11-12 初選票站List出爐

扮本土？

要提醒大家

間野唔太好食

Rui

大家樂普遍係咩色

太興=敏華
葵芳新都會有一間
咪撚入去 要買就幫襯葵廣黃店!

敏華而加有成25間！
點解㗎
個個貪放便 覺得食一兩餐無咩問題係咪啊！

講到口臭，間間敏華都長龍

未分黃藍之前食過一次
個炒蛋同多士係不錯

個撚個商場都有

好耐以前食過一次公仔麵，煮到淋撚哂，

唔識煮公仔麵就咪撚學人開茶記啦，

屌佢個女，辣撚殺

弱者至會信有報應

見荃灣敏華好多人排隊

pushhh

推 真係好撚多人排隊食
雖然明白多人唔等於手足
但希望想食嘅手足會見到呢個po

tui

721 831 101 1111

無幫襯
好多港豬幫襯

堅拒藍店

敏華個沙嗲牛肉超難食
我覺得味精太重
炒蛋勁水

全香港啲叉燒 , 最好食就係敏華, 好難唔食佢架bor

淘大間茶9撚木汁左變文華就知

Bno 走佬喇
仲講骨氣？

美食沙漠開吉野家都賺到笑

好

敏屎冰室

p

仲有茶木

唔算藍
放過佢

敏華 仆街 藍店
黃藍

父母本身唔知敏華係黃定藍，佢地食過一次就不了

利申父母係黃

凍奶茶真心好飲 蛋撻就普通

識貨 個黯然銷魂飯好正 不過好制

推 一粥麵執笠變敏華

請推介！
上年7月後無食過啦！
我真係好鐘意食pho

已加星，不停推

有得陪餵豬BB食嘢

一家人齊齊整整

敏華=吻華，睇路呀！！！

敏華好似黎黎去去得幾個飯食 去食D野都食開屎

同場加映

港豬啲錢真係好呃
垃圾一般既食物收天價都咁多人去食

敏華，不了。

重要

太古無乜茶餐廳嘛

怪其他茶記做唔到撚野，簡單常餐賣到40幾都可以整到難食。閪華啲野唔係特別好，但賣出街啲野係次次都會個種水平

正解

一餐都冇食過
連賣乜都唔知

係wo cls

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
BNO 5+1 取回強積金 特區免簽地位
7.11-12 初選 黃色經濟圈 快閃文宣
#HKGestapo 馬格尼茨基人權法

敏華個名好撚難聽

有無記得啊又紅藍又吻華

cheap嘢嚟

淘大原本要開敏華
又改左做第間
都唔知係咪改個名就算

推
從來都無食過

推，食敏華正仆街 ！

間野好撚難食，屌佢老母，$5-60LA，炒野都無碟，小朋友都識煮個味，D燒味(好似有)咪又係工場貨，食完都覺自己ON9。
利申兩年前係大埔做完老人院義工食過。

係幾好食

敏華個裝修藍撚到仆街

食敏華=仆街死

Push.

推 無食過 甚至無乜留意

猛火?

九龍灣由朝排到晚

老實講 太興太貴 同一個價錢可以食得更好

佢個暗然銷魂飯 可唔可以加番條菜芯同蔥
食完都唔感動 抄又抄唔足 好垃圾

好撚多冚家剷去食
屌佢老味

pish真係好多人

Pushhh

香港人好鍾意茶木